（有圖）你話無公安幫手都無人信啦

外國勢力

朋友腥嚟

柒到咁

Push

推

屌邊撚個負皮我呀
當我講笑㗎？

真心問，關咩事？

深圳附近有軍事活動咁都唔關事？？
香港幾近佢

係無錫有軍事活動喎
利申：今日先無錫飛返黎香港機場，又係因為軍事活動delay左

唔撚係掛
我frd唔係咁講

我今日聽到係話無錫機場有軍事活動，兩條跑道變到得返一條先會delay